《屯門之友》光復屯公之後，我突然心生一計⋯⋯

我有個提議啊，屯門深圳灣口岸巴士咁多自由行，點解我地唔學似今日九龍遊行咁，派傳單教育一下大陸人？

可以派「武漢坦克鎮壓百姓」之類嘅新聞俾佢地😀分分鐘可以逼深圳唔放人落嚟香港🇭🇰

遊行難啲
派傳單